【學野】澳門特首唯一候選人，98%得票率當選

澳門行政長官選舉今日進行投票，唯一候選人賀一誠在400名選舉委員投票之後，便可以當選，等待中央正式任命，在12月19日接任行政長官。

整個投票程序在早上10時開始，預計1個半小時就可以完成包括唱票的程序。

賀一誠於1957年6月在澳門出世，今年62歲，祖籍浙江。早年繼承家族企業；澳門回歸前主要在多個包括中華總商會和廠商聯合會等傳統社團出任公職，直到澳門特區政府成立前夕才逐漸活躍政界。

特區政府成立前後都曾任行政長官推選委員和選舉委員，賀一誠亦是第二屆政府行政會成員，由2009年開始從工商界別間選進入立法會，十年來分別做過立法會副主席及主席，直至今年宣布辭任參選。

賀一誠在內地參政則由1987年開始，連續五屆出任浙江省政協和常委，2000年開始出任全國人大澳區代表和人大常委職務。他強調今次參選，是源於對國家的熱愛及對澳門的深厚感情，亦為自己服務市民強烈願望以及使命感。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

不同意的舉手
沒有。沒有。沒有

正想講

係人民選擇了我

多謝澳門60萬人支持
係人民選了賀一誠

8月26 (一) 圍國泰城
9月1 (日) 入機場
9月2 (一) 大三罷一齊入機場
9月6 (五) 收工開始 馬拉松入機場 直到9月8 (日)

油尾油 反堆
尾油尾油

澳門已經染紅，如果有普選，一定係福建幫或者江門佬，再望下班生番，默站都要話搞亂澳門，尋日南灣痴幾張memo已經有警察到場拉人，澳門無得救嫁啦

利申：澳門黃絲

真澳門人個個有歐盟護照。怕咩？

有，但係另一半無，入籍要識基本葡文，佢又無我咁黃，迫唔到佢讀

投白票的人會唔會被清算

屌！佢一出
一睇樣我就知佢贏梗
邊有可能輸？

唔會。但冇運行係一定。

好似話投票會場有人面識別登記

如果只係為生活
學好果種中文仲實際啦

傻啦
要做樣嫁 唔可以100%
媒黎嫁哥幾個

香港行政傀儡選舉
澳門行政傀儡選舉

揀個傀儡都要搞場大龍鳳

賀一誠

個名幾咁支那

你話我？以前學校迫讀葡文，讀左兩年都成舊屎咁

依家學緊日文，但係語言能力麻麻地，有歐盟護照都係當後路，萬一中共全面接收澳門就走，去外國洗大餅

每一屆都係得一個候選人

高潮了 真的很民主哦

天選之人

係媽祖叫佢去選。

人唔笑狗都吠
仲會聽到人講 好彩澳門有23條 佢地唔會亂黎
溫酒煮蛙 同佢講 佢話唔好阻佢浸溫泉
利申：澳門人